支那家庭掟麵包糠落海 加拿大海獅被騷擾扯支那女童落海

加拿大卑詩省史提夫斯頓港內，西門菲莎大學生Michael Fujiwara目擊事發經過，他在碼頭上到一隻雄性海獅向旅客游戈過來，當時有一個家庭拿麵包糠餵牠，而一名小女孩則接近碼頭邊緣。

「我估計海獅第一次跳起只是試該女孩，之後再次躍起，將女孩拖入中海中。」 Michael Fujiwara表示，一名男子立即跳入海中救女孩，但不知其身份是否與女孩有關。事件中，沒有人受傷，而該家庭立即帶同女孩離開碼頭。他說：「他們一家人看起來很震驚。」Michael Fujiwara又說，他每周都會到碼頭看海獅，但從沒見過影片中海獅發惡的情況。

卑詩省海洋專家認為，餵飼野生動物是愚蠢的行為，「該隻加州海獅屬於雄性，體型龐大的動物，並不是表演動物，未曾在人類身邊訓練過。」專家估計，該女孩背着海獅，海獅可能以為裙子是食物，因而躍出水面覓食，才咬着其裙子拉她下海。根據加拿大海洋動物規例，除了釣魚外，不准騷擾任何海洋生物。

CBC News

加拿大史提夫斯頓港內昨日出現一隻海獅，吸引遊客駐足圍觀，一名說支那蝗語女童坐在岸邊似乎想要與海獅合照，結果海獅突然躍出咬住小女孩，瞬間將她拖入海中，所幸旁人立即跳下海中救援，幸好女童及時獲救，沒有造成傷亡。

網友Michael Fujiwara將這段影片上傳到《YouTube》頻道，影片中，海獅接近時讓遊客們很開心，牠一開始還輕輕躍起嚇了小女孩一跳，想不到原來這第一次只是試探，第二次再躍起時直接把小女孩拖入海中，旁邊一名中年男子立即跳入海中救人，即時將小女孩救起。小女孩獲救後，家人快速將她帶離，邊以支那蝗語說：「不要怕，不要怕」。

Youtube／台灣《蘋果日報》

屌佢老母個男人多撚事

驚唔驚生仔冇屎忽

隔離post一早有片睇

個男人都係蝗
可能仲係個細路女既屋企人

點解唔係鬧支那人白痴 無啲危機意識

而係怪人地去救人 ？

梳 真心左

人地想食魚 你就搵d麵包掟鳩人

張圖諗起啲不定拉上拉落嘅GIF
恥度極高

佢外公嚟
D人無視警告